電腦喇叭求推介(Around $1500左右)

小弟想買個電腦喇叭拎黎打機聽歌，筆直$1500左右
同埋睇下有無人平放喇叭，廢事浪費咗佢
另外有留意到Audioengine A2 ，好似都幾高既評價

近排有個POST話隻JBL好過隻IL mm喎

係邊隻型號 價錢差唔多?
小弟係一個新手，所以唔係好識

之前係到跟巴打買個條jbl bar 9.1到左
用緊2019年三星Q80R駁arc出到atmos
update個D我都無問題(上網search到有人update fail)
係連wifi要用佢個wechat tool先連到(連完一次之後就唔洗再用佢)

------------
Soundbar的決擇，求解答

第24頁講好過IL
咁我唔知啦。我就買左IL mm者

如果有位放Subwoofer
可以睇下Edifier S350DB